[泛民總辭] 老屎忽走曬, 年輕人可以上台, 今次發達鳥

毅進仔十萬蚊月薪不是夢